有隻曱甴係你個盾下面 Popo:唔L係掛

笑撚咗

好似有d野喎

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

我又醒起話玩小強嘅post

男人好怕呢d

屌真係有效

原來真係有用